其實Hiace 同 Alphard 係咪同一底盤？

好似

利申唔識車

條友真係唔識架喎